粉嶺華明有民賤聯街站

請附近巴絲出動表達意見

推

去

華明邊個位？

推比粉嶺街坊巴絲見到
辛苦你地喇

巴士總站

推，住華明既手足落去幫拖

推 華明邊到？

華明巴士總站

嗰個四眼仔？

出黎啊

sing 援 千祈唔好有其他動作

出去呀 我唔係住粉嶺
幫我叫埋
民建聯最無恥

一齊咁樣望住佢

有冇圖呀 比佢地睇下

我無野講

有無人去緊？

提提大家係sing 援

唱咩呀

未諗到

有無圖去緊

又出黎

唱首歌就走

以歌為記 唱咩歌好

以歌為記 唱咩好 快講

巴士總站？

仲夠膽係粉嶺搞街站

咩歌咩歌

Push

樓主有冇圖？

有冇得曲線

屌人 走狗 漢奸 外國勢力

最後再派高官國籍圖

大家都好踴躍 好滾動

就到

我冇嘢講～～

push

推

我冇嘢講

到粉嶺既朋友

推

我無野講

有無人到左呀

sing 聖詩

到左啦 人呢？！

Sing hallelujah to the Lord

推！！！

我無野講！

人呢

273就落車

而家到

人呢

憑歌寄意

有冇巴絲有圖睇？

我冇野講

人呢？

上呀

人呢人呢人呢？

快
要人

有無圖睇

要人！！！

到左？

出黎啦自由閪!

到左 要人！！！

一陣到

到左，人呢

我無野講 去緊

推！！！人不在粉嶺

圖呢

到左
想知有幾多人

現在如何

有無人到左

直頭係隔嚟啦

一齊登記入民建聯再去晚會慳番50蚊

人呢？
Btw見到有巴打拎住白花

快唔夠人

諗住係點先

有人?

其實佢都係講地區野

埋去圍佢好似唔太好？

即到

巴打拎住白花？

gogoogogog

師兄你影相角度

幫推
十萬個軍團 一個秘密組織誕生

見到
好平靜

快撚啲啦
到左喇

人呢

大家group左去街站條路先？

話俾街坊知民建聯表面支持送中，實質反送中

講緊華明水壓喎 可以點做？

到左，現場無人圍

佢老尾

講水管野

冇位入喎，大家點睇

本人開緊工 唔太清楚

聽到沙石，水喉

真係無位入 我得一個人企左係側邊聽

見到你地

但未有位入

所以我咪話囉條粉腸做地區野都認真，不過禮義廉係原罪

搞佢地不如去女烈士頭七啦

粉嶺真係好多人撐佢地

係咪八半？

華明係天琦票倉

分支
新民x林偽達

隔離有咖哩飯黨都派緊

係陳惠達

應該係DQ恆票倉

兩回事黎
天琦個獲唔係選華明

1823唔得 會teamkill

幾好

淫賤聯冇一個係無辜

飲鉛水

飯民都冇人落區 惠達算唔算

跟本就太多藍營廢老
屋企就有兩個

冇人喎

有

聚左一堆係隔離

轉場去女烈士頭7啦有意義好多:-(

一黎唔係講撐警
二黎四眼仔唔係度
三黎得幾丁友
我屌

得啲亞毛派傳單

我無嘢講
我要見律師

咁圍冇乜意思

經過個呀毛特登唔派比我

見到 十個左右啦

一係散

留返體力聽日後日

夜晚唔得閒所以一早去左

個社區主任響度

快啲黎幫拖

講緊水喉咋

如果我去到粉嶺都係靜英英，我轉場去拜女烈士

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

現場15人左右

係咪姚明
呢區佢好難踢得走

插旗先搞啦 民生野圍完一定反效果

唔識路問我，住華明

的確

畫面唔好睇

啱啱行過，主角唔係到
肥仔達（新同盟）都係隔離派緊

過去躹個躬，過頭返

嘉福 祭祀烈士就舉行好似係

唔係,華明係陳惠達

民生唔好搞

得惠達 其他都係建制控制

華明當年係梁天崎票倉

係wor 佢華都先岩
雖然民賤聯係原罪
但呢條友做區議員算幾好
又冇咁膠

最後都係比人DQ

人呢？我無野講

如果冇人既咪 轉去烈士記念

巴打小心

有亞叔（白衫）係巴士站影住你地

Live緊

巴打們fb開緊live

佢做得幾好都好
假設佢救過我地條命都好
點都唔投民建聯

免費白花 拜祭烈士

下個活動有心就去

華明邊度有廁所？

開始多人 come！！

好似冇

當然咁多年都冇投過建制
而且佢都係做番份內事

有，開始多人

間條呀叔想點

花都/華明街市

郵局嗰邊

仲有一個係遠d 巴士總站

主角出場

屌你睇清楚先屌啦
陳惠達係新民主同盟呀

隔離四眼仔先係民建聯

推！

民賤聯 最無恥

番嘉福再去

行返去大快活

華明撚
收工來屌佢老母
咪撚走呀

柯埋個屎出去屌柒佢

屌睇錯哂
呢條4 眼仔要屌啊 廢既
完全唔見人

條友 遊花園

提提大家 烈士紀念 係830嘉福
免費白花 拜祭烈士

返緊黎

4眼仔好似只係咩社區主任
但睇佢個勢似想今年爭華明個區議員議席

係咁答嫁喎

立法會投天崎同陳雲同咖哩飯

我花都撚分唔清邊一邊
華明陳惠達同姚明（呢個地區ok)
姓潘呢個要屌

係 比人推出黎選今年

華明係咪有條賤人叫劉國勳
同呢條友同一間母校真係好羞恥

條契弟係欣盛
ching友校

呢條撚屌已經上左立法會
果陣成撚日擦鞋爭出鏡

欣盛果邊

絲打 果陣學校仲請佢黎請talk 諗起都想嘔

肯定啦

推 人開始多

有狗

有警察

華都－姚明，民建聯嫁

大家小心
尋晚有同路人被捕
千萬唔好同啲人有身體接觸

推
小心

我冇野講

問下交通點解咁差囉 同埋問下點解機場巴要兜埋嘉福

咁就準備轉去紀念
烈士

聖哈利路亞

剩係見到你哋散嗰下 同個黃衫阿叔

去緊

唱國家啦屌

希望非粉嶺巴絲都可以黎支援

唔該哂各位巴打
利：華明人

散咗啲
但有狗
小心

安全？

未放工

華明好多人投比天倚嫁
好高汁

免費白花 拜祭烈士

- 分享自 LIHKG 討論區 去呢個

夢遊嘉福

岩

岩岩完左場啦 係和理非情況下進行
唔該曬各位巴絲幫手
大家記住去埋粉火比小小心意

夢遊嘉福時間喇 各位

再夢遊嘉福

要人

邊度

嘉福呢邊多人， 啱啱嚟嘅或者 可以考慮下去天橋幫?

後生世仔入去民賤聯做狗睇佢唔順眼

收工過黎

散左場啦？岩岩落左樓

嘉福830

北區不如開個追擊tg group?

有咩搞？

烈士頭7

區區都要有
但小心有狗

提大家冇黎開呢邊又急尿嘅， 電梯上直行轉左 盡頭有洗手間

有了 岩岩開的
岩岩加唔切既巴絲可以入

希望陳惠達出多d 黎

佢都唔係成日係度出現

呢半年日日去華明等車番工都冇乜點見過
係姚明成日係華心出現。

陳惠達雖然少出現
但都好過懶心10倍

超耐冇見過 劉生都少左好多出現 依家成日都係姓潘

程序表

去左夢遊未

咩情況，返緊粉嶺

散咗？

陳惠迖條撚樣棄甲曳兵
見我地質詢民建聯，條友急急腳收野走撚左

屌佢老母

條仆街咁無義氣，平時又唔撚做地區工作

由2年前起劉生帶住潘生係華明同雍盛一帶出末
大約1年前開始係潘生自己單拖並主攻華明，目標好明顯係要搶番華明區議會，而且仲chur得好犀利。

以經常路過華明的視點去睇，撞到潘生的次數係多過達仔，希望係因為我出現華明的時間撞唔到達仔而引起呢種錯覺，否則華明選區都幾危險，尤其係華明街市重裝呢段時間，潘生d單張顯得佢跟得好似跟得好貼

劉生今朝先係雍盛出沒做每個月指定動作派傳單同紙巾，so far要搶佢個地盤翻黎，睇落唔易

粉嶺站和平，勁靚女

Agger
成日見個4眼同啲呀叔呀毛打交道 怕啲華明廢老信佢 雍盛個邊係咪都有個新民主同盟嘅女人想爭？

我地幫佢屌9個競爭對手
條撚樣丢低我地自己走撚左

Pish

喺巴士站整個連儂牆。

遲下全世界出黎

係呀
客觀黎講，極難爭到

劉生係欣盛至雍盛一帶的民生事項做得太多
蛇齋餅傻無孔不入
呢頭又有唔少老人家

過多一段日子後便仲多幾棟野

死 link巴打

死link呀

要留TG 避開犬